求救 紙皮盒可唔可以放入焗爐？

買左個外賣pizza

可以成個紙皮盒拎入去焗嗎？

認真post求教

可以 但只可以叮一陣
叮太長可能會着火
你擺落碟叮 叮完再擺返落紙皮到唔得?

180
焗返個5分鐘左右就整番熱

建議樓豬去驗下智商先

可以
其實所有野都可以放入焗爐 / 微波爐 的

我覺得唔去思考既人
應該要承受返唔去思考既後果

咁都上黎問挺比連登仔屌啦

我試過 翻熱係ok

同嗰個港女炒麵唔落水一樣咁on9

可以
個焗爐烤脆左好好食架

成班傻鳩水鳩我

岩先焗完 200度 20分鐘 乜柒事都無

個盒無燶無事 連表面層色都無甩到

屌你地老母

我屌你老母 打咁長仲以為你岩

岩先就焗完20分鐘 乜柒事都無